訊息對話問題

喺句尾加~有乜意思？

例如，晚安~

性暗示

high錯姐

~FIN~

好中

我屌你老母~

屌，認真想知

比對方感覺無咁cool?

拉長尾音